{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_034652",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/pension/10049789",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "성주 금바우펜션"
    },
    "text": "抱川渓谷上流に位置するペンションは、様々な体験活動を楽しめる場所です。 しかし、予約及び入室は最大人数を超えることはできず、超過した場合は罰金が科され、払い戻しはできません。 また、23時以降は外部施設の使用が制限され、休憩を取ることができます。 送迎サービスは提供されておらず、バーベキューを利用したい場合は炭やグリルを追加でご利用いただけます。 利用人数に応じて追加料金が発生し、幼児は最大人数を超えてはいけません。 インターネットは無料Wi-Fiをご利用いただけますが、ペットの同伴及び入室はできません。 駐車場は無料で利用できますが、一部の状況によって使用が制限される場合があります。 また消火器、一酸化炭素警報器、火災警報器があり、安全のため施設が整っています。",
    "QA": [
        {
            "question": "ペンションで体験活動はできますか？",
            "answer": "はい、ペンションでは様々な体験活動が楽しめます。"
        },
        {
            "question": "最大人数を超えて予約や入室はできますか？",
            "answer": "いいえ、最大人数を超えての予約や入室はできません。超過した場合は罰金が発生します。"
        },
        {
            "question": "23時以降も外部施設は利用できますか？",
            "answer": "いいえ、23時以降は外部施設の使用が制限され、休憩を取ることができます。"
        },
        {
            "question": "送迎サービスはありますか？",
            "answer": "いいえ、送迎サービスは提供されておりません。"
        },
        {
            "question": "バーベキューを利用するためには何か追加で必要ですか？",
            "answer": "バーベキューを利用する場合は、炭やグリルを追加でご利用いただけます。追加料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "幼児も最大人数に含まれますか？",
            "answer": "はい、幼児も最大人数に含まれますので、超えてはいけません。"
        },
        {
            "question": "インターネットは利用できますか？",
            "answer": "はい、無料Wi-Fiをご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "ペットを連れて行ってもいいですか？",
            "answer": "いいえ、ペットの同伴及び入室はできません。"
        },
        {
            "question": "駐車場は利用できますか？",
            "answer": "はい、駐車場は無料で利用できますが、一部の状況によって使用が制限される場合があります。"
        },
        {
            "question": "施設には安全対策は整っていますか？",
            "answer": "はい、施設には消火器、一酸化炭素警報器、火災警報器などの安全対策が整っています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 246,
        "QA": 362
    }
}